又話準備左紙巾嘅 做植入式廣告呀？

一路係度sorsorsor 又一滴眼淚都冇
笑死

一陣可能bigbigshop有得買

好笑？